夠唔夠膽特登坐關愛座然後洞個牌寫住老弱傷殘我都唔會讓座，請大家死心？？

好多位坐嗰啲唔計，要無位坐又淨係得關愛座嗰啲

肥絲可唔可以寫 “洞”既正字出黎

戙你老豆老母，戙同棟都唔撚識分
自己查下戙咩意思啦垃圾

我就係覺得無必要寫正字先特登寫洞，我要矯正盲目正字嘅y風

y
巴打快啲走

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

收皮啦，我唔識你啊

我無義務同責任寫正字，你唔鐘意可以死出呢個post

［無圖］肥絲大隻同男朋友仔恩愛合照流出